富途送股票

送邊隻，死邊隻

貪字得個貧